有冇人有依隻反送中pepe sticker???

Tg

求whatsapp 版

同求

冇

推

push

想要whatsapp 版

用WSTicK開

呢條先岩

點用，會唔會有毒

咩問一句都唔得？

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

笑

唔知點解唔得

有冇人識搞

直接係WSTICK 個app入面，禁右下角個舊雲
第一個就有了

點download

ok你啱

唔該